我勸你善良：廣告/Digital agency請考慮清楚係咪要接正苦tender收集「反送中」FB/ig用戶同內容

聽到有agency收到聯絡

大家用FB/ig如果唔想俾人睇到發佈嘅內容，記得唔好用🌍public post

自己推

pushhhhh

push